［大家要安全🙏🏻］點解啲長輩咁鍾意開到勁撚大聲咁睇片

點解無論喺屋企定公眾場合啲長輩都咁鍾意開到大大聲睇片 仲有大大聲咁聽錄音

佢地仲要唔覺嘈,到你學佢地咁做果陣就會屌鳩返你嘈

佢地不斷咁Loop颱風啲片